[東岸決賽Game3] NBA季後賽討論區（61）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

勇操作唔夠進取姐，果時已經講話 Nurkic 唔計性格 skillset 好啱勇士
勇大把首輪自已唔做野姐，騎連 korver 都肯出首輪

勇士3:0馬刺

4-0

圍住kawhi 重建
我就覺得唔好再簽d老野啦
已有連續好多年執老野

要執真係個個位都要執
成隊老實講，得kawhi一定要留
毛巾仔 simmons green 呢三個留返做後備啦
其他真係要唔要都冇影響

騎真係慘 做唔到第一隊12-0 俾勇打先

lma去火箭 得anderson拎
刺點會trade

呢樣真 經常比人打快

衰d 講句 嬲嬲地真係waive 左家嫂佢要cap 補強好過

點睇LMA連Mcgee都守唔到

希望咁多位nba班主係簽人前真係要考慮下咁做會唔會破壞到nba生態先
如果會既，比你補強到又點？唔該比番啲職業道德啦屌
騎士同勇士班主真係狗黎

馬刺呢隊廢閪波解散未牙
見倒主將又傷隊波又輸真系心涼
保雲d債開始慢慢還喇

睇咁耐波 第一次支持我皇

波波叫kawhi出去組團然後專心tank
簽隻狀元之後再叫kawhi愛回家

有刺迷話馬刺無組過巨頭
應該點反博佢

今年playoff真係
勇同騎條線都悶到嘔

其實咁咪仲小觀眾 最後得返勝利球迷

green 10m喎
3d打後備即係唔駛出

老塞拖得太長

勇D CAP下年開始鎖死哂架大哥
要補充新血除左PICK就係底薪點會咁易放
而且Nurkic會係幾個包尾既首輪換到咩

david lee 5年po
4年傷
一年7場出局

駁唔到
Lma咁廢都叫巨頭真係天理何在

你死佢咪解散囉

後備？

佢打正選，呢兩年真係睇到眼火爆

kd 你去邊29隊話要黎
清cap都簽

trade埋又比人屌組團

cp3

以前有無組巨頭

後生/當打唔so你都無計
自己又無高pick

系你老母

13 14 15都係正選

冇呀
三巨頭都係自家養

當年gdp rj mcdyess五巨邊度冇

Jazz lac好好睇 一到勇對jazz即刻無晒引
巫對塞又係咁 一到塞對騎就

GDP+fmvp+finals 三分紀錄保持者
組到離晒譜

自己draft又叫組

駁唔到
GDP都係自己養
我反刺都係咁話

我唔覺得刺會trade lma

冇caps 簽 佢肯黎有邊隊唔想要

how

Zaza

騎士就係狗
勇得kd一個姐 其他三巨頭全draft自己培養
mcgee仲要今年差d冇波打

foj ki都係自己養
love都係自己比人工養
無組

+1 波波一定留住慢慢練

防守策略問題

而且呢2件交易價值根本天同地比

32歲仲慢慢練

KD都係自己俾個舒適圈出黎養
冇組

nurkic rookie contract，唔會差好遠
你肯出未來兩個首輪加多個 zaza or mcgee 點都好過 portland 個 offer

yes
final都入唔到既閪波應該全部解散

Waive 照計cap

吹呀
就係想湧輸
望撚住kevin durant, zaza pachulia同draymond green都想佢輸呀屌你老母

練到40歲

Agger
其實銀仔可唔可以加條rule禁止入final個兩隊補強？

其實最好係家嫂opt out簽新約 不過都係ff 下好

季中gasoft傷左果段時間對隊波既勝率好似冇任何影響

又簽謝法臣 又LMA 仲有West D.Lee Gasol
仲唔巨頭 ？

點會唔知
我指佢呢兩年既表現
你估刺真係好想佢打正選咩
冇人用炸

簽到d will係賤既講真

新 CBA 直頭無得 waive

重操起左dedmon

green都要打後備 simmons甚至有正選料

一定唔會

死老妖

一定係5個一齊係高峰時候嚟組啦
返帝王食蕉咪出嚟獻世啦

講完有冇自己笑

WAIVE既老將好似真係講緊話要俾稅定點既要限制下
好似係

市場上有咩人先

咁樣永遠都唔會有公平
銀仔比狗屌

3分唔穩姐
sg位黎講佢合格有突

入final唔比補強

on9
二連咁容易咩
佢d人又一定唔會走？
邊有得禁止

其實又無得咁講，都係現今rules下可行既操作

Wide open三分唔入

睇完今日場波，覺得騎真係有得同勇打 ，因為個人認為勇如果po打Boston都未至於可以大炒到咁 咁當然勇係防守高幾班波啦，不過勇又唔見得真係宇宙最強到咁

騎老闆有錢，比tax
冇計

cry baby話
等我退左先啦

笑你老母
係湧同猗先笑得出
其他隊真係唔洗玩

好似湧簽kd咁簽一個big name都算組巨頭？

防守

撇除僧馬刺原因
叫cp 1xm簽份約啦
lma 由打火箭好似有小傷 係後備席有體能教練check 膝頭（唔只一次） 減磅啦

獌狗真係智障，柒到入黎NBA post

睇落好似合格
只係因為依家2號位係全nba 最垃圾個位置

屌就係唔想FOJ嬴
望撚住FOJ, D.Will同Love都想佢輸呀屌你老母

Rondo, tony allen, griffin, kawhi, lowry,nene, parker刺同鹿， isaiah

吾算

一定要諗辦法阻止架啦

仲有無

防守又真係唔差既，除左俾啲快既屈機
明明啲三分12 13 14都好地地

重建？
pop爺玩多幾耐先
最多未3 4年
等得切嗎

Agger

全部人都咬老底就最好

最可行既一係waive左既人今季唔可以簽其他隊/一段時間內唔可以簽

今日加多個david lee

On9 睇撚咗十年nba 同足球 入嚟屌下你d on9仔就淨係睇我個user name 無撚腦 同你講都哂氣

2邊都4:0 既話 final 會唔會提早打?

根本湧同猗就算所謂自家養嘅巨頭都唔撚同玩法
我皇唔撚夠打走左出去打兄弟波搞到猗變返廢隊
簽到隻irving返黎我皇見到好似諗得過
就玩愛回家

邊會

馬刺防守不嬲都ok
但依家一個最大既問題係
冇人攞分
得分能力最強嗰個叫kawhi
第二嗰個叫simmons
死唔死

呢招對強隊太過著數
特別係季中簽人個D

其實3D黎講勁過佢既人唔係好多

睇真d啦，擺明假膠反話黎
柒撚夠未

佢減薪都做得出
仲有咩做唔出?

係勇冇得同騎打

本身lma係進攻機器
點知變左on9

好似唔會
Set左日期6月2 gm1
如果唔係提早買左飛果d點

鳩噏姐 pop都唔會想kawhi咁俾佢撚化啦

萬惡既源頭都係我皇

以前騎冇人肯去，當年保沙jazz一開約比佢即走

而家就爭住去騎

3D黎講勁過佢既人 人工貴好多

減薪對比組巨頭有幾仆街姐
更何況而家的確冇減之後減唔減唔知
黎緊curry KD就會減

cp3有無可能恨champ恨到每年收少十幾m

講真佢應該要同gdp一齊退，早d比下手重建好過

當年為左r lma 過黎 冇計

唔會啦
cp3留隊成兩億喎
要簽cp3既話 要trade走tp
先有機會開到max
睇下刺撚接唔接受到

其實當年Jordan 有柏賓果d又算唔算巨頭？

刺 買人既準則係所謂basketball ball iq高於其他所有

你唔減薪點組巨呀?
仲要係所謂第一人喎,當打後生
你不如話佢殺人有幾仆街者,係人都會死架啦
你反kd反湧冇所謂
唔好盲撐foj啦

簽到cp 後場防守都已經係完美
cp green 可愛 幾個大鎖

我意思以前d人都係組隊

你係咪分唔清續約個陣減同FA個陣新簽減既分別
後者因為多數有BIRD RIGHT係減唔減都唔會影響補強（除非你玩到唔要BIRD RIGHT 直接簽份低過依家份約個CAP HOLD囉）
前者係會

Yes 柏賓先收得8m可恥

屌掉轉左

唔係掛，如果curry正常發揮，irving defense又差,而家irving又冇乜態，LBJ又應該守kd,thompson又唔知幾時彈，green,iguodala kd又車輪戰守LBJ 其實有啲擔心，始終騎防守唔係頂級
利申:LBJ死忠

就算tp之後淨係可以落埸散步都好
要trade佢你不如一槍打死我

如果 KD 肯拎少 d 錢，下季勇士無敵
Iggy Livingston 都留到

淫Klay=下一個H Barnes

睇見都覺得呢個後埸鎖到on9

一定肯
要錢唔會走

睇下love

Lbj final mode >>>> kd+curry final mode

如果要trade走tp我情願一輪遊好過

唔拎max既都係狗
下下咁樣減薪幫球隊仲洗玩？

Love始終唔穩定，同埋佢d low post起green面前屎都冇得食

KD 走去勇士好似之後果年加埋都係拎少 < 5M，影響唔大
但係今季要簽長約，每季拎少 5M 加加埋埋都成 30M

我係波波一定用盡牙力簽cp
跟doc個傻鳩 跟我好過

睇下今年有冇冠軍啦

仲有睇下班3分炮起唔起q

第二節我皇帶班3分炮睇下拉唔拉得開勇

都未知仲打唔打到
睇下有冇傷病特例好過啦

沒能在Game 3 上陣的Kawhi Leonard 在場邊席上。

冇計啦4次mvp 2x歲都帶頭減

有冇隊肯做下好心
幫nop食左hill同asik份約

提早放暑假

始終覺得64波（甚至73)
唔知係咪多老將 騎守3分差到呢
協防唔夠快 成日俾wide open 3分對面射
係西波龍無人識射3分 Boston班人wide open都唔入 反而pacers PG 果到有3分就咬到騎close game

如果對住勇 d外線defense仲係咁
我買勇4:1,4:2

下場仲打唔打

俾PICK爛網囉

搵潮人食

New york

Hill okay
Asik 不了

Lbj而家算唔算出盡奶力打

半力左右ja ?

撚有盲撐
講事實又盲
佢熱火騎士係咪組巨頭 而家有冇減
同埋"仲要係所謂第一人喎,當打後生" 我有提過佢呢d唔係仆街
同埋又舉埋殺人做例子 上連登咁耐都知舉呢d例都係on9架啦

但騎最有優勢係占皇穩定得分占
勇講最穩陣已經係kd(未計佢final手軟）
不過勇射起左騎冇得打

燒鵝好撚多爛約，Hill個張我覺得都算係咁，有比貴無比錯

Ashit,Ajxxca,Moore 依3張都好撚麻煩，接近30m 一年

清得走依3份可以夠max. cp3

Deng 同俄佬交換

熱火騎士係咪組巨頭?
得啦你話唔係撐咪唔係囉大家有眼睇

之前話垃圾塞打七場騎有得抖足打東決
之後會唔會垃圾塞打七場騎冇得抖足打總決

個gm真係鳩
所以真係唔期望有咩神操作

愛回家

基斯保羅 餵波比 表弟同一字微

場場十個助攻不是夢

其實我都好擔心騎士 見湧狗助攻多騎士少少而防守比騎士好 希望騎士生生性性可以兩年霸

表弟講明僧cp

其實根本我皇同勇都仆街黎

作為球迷 見住對隊下下都4-0同大勝
有咩好睇 成日睇完兩節就收工
組隊係無錯 但組得過份左

表弟真係麻撚煩既
難怪塞唔敢搏佢，根本uncoachable

agger

唔係好識睇，咁樣即係騎防守好勁

KD呢幾場都有起Q 好難打沉佢

做乜
我意思指佢地2次都係組巨頭

25歲

留名睇lbj 俾iggy donkey兩個輪流守到發老脾

Lbj而家比人一種成熟穩重既感覺，場上場外都係

可能會好似某人咁發老脾打到duke名將頭破血流。

邊個唔講

今年唔係囉，場外既話

占士去到邊都係巨頭隊架啦
去76就加Embiid Simmons
去拓7就加Lillard McCollum
去綠就加IT Hoford
去NOP呢啲唔洗講
去湖又話渣住幾個狀元先去

唔撚去魔術 網隊呢啲薯碌
Lbj根本冇資格叫冠軍

唯一一個入final會降地位既人

算把啦lbj
依家一人身兼三職
球員，教練，GM

lbj 邊會打交架
淨係識交戲，落到場又喊兩句

有人話減薪正仆街
我話組巨頭仲仆街過減薪
之後話唔減薪點組巨頭
咁點解唔一開始講清楚d呀

我問而家有冇減
意思指唔減都組到巨頭 根本唔關減唔減薪事
之後就提當打組巨頭
反占又要屈盲撐
辯論技巧只得咁

西岸
勇>刺>箭=爵=大飛>okc>all
東岸
騎>>>>all

唔好意思=.=
樹大有枯枝
我代表我勇其他球迷道歉

湧係咁大，咁贏馬刺既球隊都係無好下場

on9湧>>>>all

仲有邊隊咁贏馬刺

你都係占狗

到宜家都唔覺占士去熱火有咩問題
當年熱火同騎士都差不多墊底

你賭撚有能力就去黃蜂
又比你吸引到另一個球星黎既咪OK囉
屌你老母直接加入冠軍球隊
羞唔羞恥？

Pop 唔係因為可愛一早跟TD退咗休

我估佢係講自從manu入之後 po贏刺既隊下一round都會出局既魔咒

屌你牙
最憎巨頭隊
又降薪
又投敵
又全盛MVP出走

我勇就唔同啦
成隊自己pick返黎
打波又有品又好睇

foj淨係識走步同叫人fuck off
不了

你同一隊係咁破歷史紀錄既隊講魔咒

屌留名馬刺連贏四場

占士過熱火果下咪減薪組巨頭羅

都十年啦上年okc前年大飛仲黑到3-1反cup

咁又係....73勝總亞軍都做到呢個紀錄真係好難既又

之後到okc被反cap

上年lead 住3-1 都冇人信會倒輸啦

再之後到湧被反cap

所以話馬刺魔咒仲係度

幾時先打完final熱身賽

我勇會戰勝而回

要求唔高，只係想25無fmvp

唔減薪組到既話咁點解要減？
logic係咪差得咁緊要
仲覺呢自己好有辦論技巧？
一開頭仲講得唔夠清楚？
你咁既理解能力
可以講到組巨頭同減薪完全冇關係最強係你啦

有d難度

人地話唔關事就唔關事啦

去冇問題既 見唔對路champ唔到又扮到愛回家囉 當初可以唔理自己球隊去熱水 見champ到出賣bosh wade返騎士 如果騎士冇kyrie love唔想走 熱水champ到但走唔走呀

Hardest way

你都係唔明
減薪只係組巨頭既其中一個手段
減薪呢個行為本身唔一定仆街
但組巨頭就一定係仆街

減薪組巨頭係因為想個bench勁啲啊
個陣熱火清到得哈士林有約
要食點會食唔哂三個
減薪先組到巨頭依個point是on9的
見到我勇有你依啲豬隊友真是羞家

總之一句
我皇4次mvp 2x歲去減薪組巨完全冇問題
冇破壞聯盟生態
all time no1
你班蟻民識條春咩

dirk 減薪

又屈

起碼教埋dream team先退用奧運金牌劃上完美句號

你自已都解釋左

騎士對上年仲拎緊狀元
Love仲未確定過嚟
仲係用兩狀元換
熱火點解唔走得
老細減人手 要你做哂啲嘢
你班同事大部分un un腳
真係你做埋的果份

完全係呀
我想問猗迷當年有冇燒我皇波衫

不要分那麼細

屌kd去我湧都係想幫湧報上年既仇
痴咩冠者湧上年都冇冠
又唔減薪去湧搞到bench又弱左

從來論點都是我皇出走組巨頭仆街
所以kd出走都係仆街

好心咪拎我皇黎幫kd擋

我係勇士fan都覺得羞家啊
本身拎到冠仲要追kd
勝之不武咁

Simmons馬刺留唔住嫁啦
佢呢個年紀 可能最大份約
一千萬走唔甩 活塞會唔會又出手

咩叫自打咀巴咪呢d豬隊友

on9=假湧

firm 左love黎
lbj先真係簽返
嗰陣講咩wiggins 點點點完全係交戲

仲好講 咪就係占狗 wiggins去左潛力狼 人地bosh wade當你兄弟 我皇呢 condom炸

吾皇走前
仲留低pick 幫手重建

賭撚做咗咩？

睇下d球員點諗姐
話曬冇馬刺冇simmons

個論點：一定要減薪先組到巨頭
但睇返當時情況，唔減薪一樣組到出黎

所以係咪一定要減薪先組到

Cavs唔搞搞d 外線防守
同勇無得打
對Boston 西波 Pacers 都係經常俾對面射Wide open three
特別係你出Korver，D will呢d特別明顯
對住curry又無左Dllm華貼身煩9式防守

唔通唔減薪組巨頭係冇咁仆街
自己都講唔通啦

true
減唔減薪組都係仆街
唔好拎減薪依點黎話佢仆街d

一句到尾
你地覺得去騎士係冇去熱火咁仆街既
我就服你地個pt

kd正仆街唔減薪幫湧留住班bench

又長智識了

清左Love換Wiggins返黎我覺得係好事

佢唔走 Popo 都迫佢走啦
上年巨臣兵咁
由無人要去到千萬年薪
呢d機會可一不可再

偷換概念

係咁上下

yes love永遠唔會係狼王

off season 如果kd減薪係咪可以大巴大巴咁車落去

辣殺Love其實見左頂
換個潛力後生仔返黎

龍門任你擺，飄移境界
到底為左幫我皇洗底可以無恥到咩地步

人呢

1999 都唔知你up mud 7

萊利點對三巨頭有目共睹
啱啱拎唔到champ有新聞出叫三巨頭減薪
個陣我已經叫James走撚左佢算
萊里上年仲減到Wade出走埋

冇話邊個錯既
意見不合咪走囉
管理層永遠是對的？

Hi
點洗底啊
上面全部都係話組巨頭係仆街

似係你想幫KD開脫多啲喎

今年勇champ緊
屌打我騎
之後洗底成功

唔夠講又係時候出如果論

打交，我要睇打交

正牙屌鋰

一句到尾
你地覺得去騎士係冇去熱火咁仆街既
我就服你地個pt

求解答

精靈留佢係雙輸
simmons唔係喎

kd都係仆街
但如果要拎黎比一定一定係我皇仆街d唔洗講

要養４個女

你叫占士走
佢幾號電話

Hater點都洗唔到，但普通人15年單挑勇士已經洗左

所以kd拎到fmvp 都會對佢既形象有幫助

呢樣我buy

Simmons咁窮 點都要趁當打賺錢過世
點都留唔到架啦
unless manu mills pau走哂

去騎士真係無去熱火咁仆街喎 清

但nba有史以嚟 最仆街
就係去一隊73 已經証明嘅球隊
仲要係岩岩打敗自己

岩岩好串講減薪wo
做咩唔敢答

咁邊度存在上面有人幫我皇洗底啊

屈得就屈

點夠你地勁
James 未黎就
全世界話 Irving 帶唔到隊
Love 刷數據 全明星都唔值入

James 黎左就三巨頭
第一PG Irving
狼王 Love
成班 NBA 紅綠燈

我想靜也巴打答

邊間小學

熱火係就係包尾隊
但你叫埋bosh去就唔係啦
殼黎姐

正如如果kd去騎但我皇ki love走哂
仲係咪冠軍級隊？

同一班人講

一千萬應該唔夠

岩
但都仲係一隊未拎過冠證明自己嘅球隊

我勇呢？前季冠軍，上季73勝

撚伯去左邊 開緊戰

廢老應該仲訓緊

琴晚4點幾見到條廢物

而加有人想合理化我皇既行為都唔叫洗？
又想拎kd轉移視線？
kd仆街=我皇好人？

合理化 你quote出黎

你想我答乜

玩藍鯨遊戲

肯定你有份先

又嚟湧猗互咬

第一人減薪冇問題？

我掉返轉問你先岩啊？

你地話減薪好仆街
我話組巨頭先係真正仆街嘛
咁我皇而家唔減去騎係咪冇去熱火咁仆街

靠你搵返出黎

玩賓周就有佢份

好有問題，不過唔會影響到佢既成就

好似幾岩

費高去皇馬
起碼係巴塞唔重視佢在先

雷霆幾時得罪過佢
休賽期 圍繞佢砌陣容
仲有西書 ibaka
Ibaka為咗打馬刺 提前復出
得返7成功力

你唔好講其他野先
岩岩你話第一人減薪冇問題？
叫唔叫合理化我皇行為？

冇問題
邊句

其實唔亂洗 一年8m打多幾年都夠佢過世
問題係想唔想賺多d

你擺落勇士一樣套用到架

你想話我"減薪對比組巨頭有幾仆街"呢句
對比 你唔識字

愛屋及烏
總之吾皇去邊隊 都撐佢
正如wade返鄉下公牛

熱火管理層都有人撐
玩鳩wade

咁長廢事碌上去搵
不如你直接係度講一句
第一人減薪有冇問題？
淨係答有或者冇得
唔洗搬其他野

邊個人會唔想賺多d

兩樣野佢都有做
你對比條春？

睇下會唔會收順d

唉，點解kobe 當年唔減薪

仲有你個豬隊友話佢減薪係想幫隊bench
你同唔同意佢講法？
算唔算合理化減薪？

佢自己由underdog到打到今時今日
絕對值得搵返多d錢
Respect

減薪組巨頭有問題
但係組巨頭先係真正要屌既野而唔係屌減薪
第一人減薪係唔同情況下唔一定有問題

咁你答我 根據你地既標準
而家我皇去騎係咪冇去熱火咁仆街
佢去組巨頭冇減薪wo

Stephen Curry、KD為留Klay Thompson願降薪1億

其實講咁多做乜鳩
大家都唔會影響到大家架啦
依家根本係有班人唔抵得KD日日被人屌
就有意無意拎埋吾皇出黎抽
司馬昭之心 路人皆知
然後再扮受害者 屈鳩你用KD去幫吾皇洗底

老癮柒柒 琴晚第59post 2x頁成班人吹奏吾皇
提都無人提過KD

KD邊班人睇 自己心照啦

為左屌kd，有人拎lbj 出來比，就比人話幫lbj 洗底

見有人鬧kd,就扯落lbj 到，話lbj 仆街d

已經成為nba post 恆常話題

KD 真係好，轉完隊，都仲有lbj 呢個聯盟第一位仆街頂住。

減左起碼10冠啦
如果mj輸比活塞果幾年都應該去減

做錢得了怕爽死唔好咩

係架
拎到冠就係王道
指環王時代係咁
湖Show Time 係咁
熱火係咁
勇士都會係咁

但唔代表作為其他球迷唔可以屌鳩佢地破壞聯盟平衡架喎

屎綠

唔好又黎呢d唔一定唔代表既無意義用詞
咩冇去熱火咁仆街者
兩樣野佢都做齊仲唔夠仆街？
你硬係要話其中一樣野冇咁仆街冇用架喎

湧咪攞ring 攞 永得唔到其他人尊重

答到我未 KD同CURRY一齊減薪仆唔仆街

咁我皇出走騎士之前都好多fan架
一拎冠
不論熱火定勇士個fan量都大增架啦
甚至我肯定拎冠後勇個fans量遠高於個陣熱火添

又有咩好屌
係破壞聯盟平衡都唔會千秋萬世係個兩隊好似西甲咁
最多咪威幾年
你方聯盟唔會出手咩
最緊張呢樣既唔係球迷係聯盟啊

所以咪冇晒Ｄ３分

吹奏LBJ個班人根唔會主動提KD

但永遠都有人話猗狗拎KD幫LBJ洗底

屎綠係收多幾k去第2隊依家應該變左人球
係sas長膠長有

唔敢答?

espn tnt 都成日攞指環黎evaluate 球星

黎緊西部一隊獨大起碼5年以上
你唔悶我都悶啦
東部就有眼你睇啦

勇至少HATERS其實相對冇咁多
KD黎之前
但就算KD黎左都唔見得有當年我皇同鳩比個D咁多HATERS

占士轉會係仆街又點，完全唔影響佢成就

減左啦，都唔係收max.

減左未？減左未？減左未？
好啦我答你如果減左都係仆街
咁我又問下你lbj仆唔仆街

係，依樣真
KD走同我皇走本質一鳩樣
甚至更差

但同個陣反我皇個規模比
呵呵

靜也答到我未呀屌你

邊個猗狗主動拎KD出黎洗底呀?

CURRY KD減薪又仆唔仆街呀?

酸撚到

Can you feel

我問你果d一句都冇答到
你淨係答有定冇都咁難？

東部最遲係三年左右
但西部起碼仲有5年玩

19年宇宙勇已經有佛祖續約問題殺到黎啦
仲有一樣野叫超級奢侈稅
根本依家個格局係好難有強隊強多過三四年
宇宙勇係食正個CAP升一堆超值約根本就N年一遇都冇既機會黎

kd定lbj都係去組團

lbj直頭係開左個年輕組巨頭既風氣咁解

當去到某個個人水平之後
就用冠軍比架啦

邊個死都唔敢答先
你答左我一定答 唔係仆街死
KD年年champ FMVP

呢個咪指環王唔及MJ嘅原因
得幾隊球隊 仲要抱團
反觀MJ列強環伺之下 建立皇朝

個問題前題係佢地唔減薪
如果減的話，超級奢侈稅個問題會再推遲幾年

賽後，有記者問後衛斯Curry，他會不會因勇士擁有杜蘭特而為其他球隊感到難過（feel sorry），Curry回答道：「不。」

當年公牛都屈左幾年，只不過因爲當時大家都係mj fans

咁james係而家第一人，如果打唔到決賽又係比踩到變屎既啫

你拉上去睇啦盲撚

咁勇都係屈左2 3年
但foj屈左成7年

David Lee將在明日接受MRI檢查

個陣大把人憎MJ啦
網絡唔發達咋

去熱火仆街值10、去騎士仆街值9.5
到你答

傷情嚴重程度需要在得到結果後才能夠判斷。

唔駛交稅要手感仔同KD一齊原價續先得
你覺得有冇可能

個七年我皇轉左次隊嘛
黎緊勇士都係原班核心

MVP排第四？LBJ：上一次是很久很久以前了

睇黎都已經為刺打左最後一場
下季實opt out
btw一入黎連續2個fg
原本今場係奇兵

ok
答我皇係咪仆街?
係
減薪組巨頭係咪仆街?
係

仲有冇咩問題

行都行唔到應該幾大獲

熱水個四年認真唔算屈到東方不敗既

轉左次隊又點
咪又係佢

你同唔同意你隊友講減薪係幫bench
算唔算合理化減薪?
謝回答

佢要你答我皇組巨頭仆街過KD好多先得

手錦bird right

Brown：讓Mcgee首發是Kerr的主意

溜馬 塞軍 馬刺 小牛
已經打到天昏地暗

驚影響佢free agency 炸
畢竟34歲 可能係最後一分有中產既約

如果opt out左馬刺要唔要繼續提供醫療

係佢自己諗先意外

我都冇合理過減薪
只係對你地個句：組巨頭一定要減薪嘅論據提出反駁啫
又幫人作野

你岩

關鬼事咩又唔係講續約

Waiters重申：我想要留在邁阿密

嘩
念慈講咩關我撚事
我同佢唔係隊友

客觀黎講佢減薪係行為 幫bench係其中一個目的
都係仆街黎 呢句野又冇話讚定彈既
定係我miss左d咩句子

同埋熱火四年都唔算屈哂機
轉返騎就真係開始屈機啦

呢句根本廢話黎
過多十幾二十年撚有人仲同你記住

賽後馬刺主帥波波總結了本場比賽。

談到全隊的表現時他說：「(我們的）競爭力非常好，我們必須命中更多投籃，我不能要求更多了。因為你每次抬頭，你都（會看到）在和四位全明星對抗。」

佢地講到三個減一億喎

同埋唔通出zaza咩咁大仇口

你睇進攻仲爛過屎綠幾條街既roberson都係okc穩定starter就知sg位要求真係好低

嘩你吹到減薪係想幫bench
善舉咁撚樣都唔算合理化
仲有邊個話組巨一定要減薪?
比我睇下
咁到你答丫
第一人減薪有冇問題呀?
一句有定冇就得啦

連piston bad boy班仆街都有人尊重啦

你慌死湧屎過幾年無人尊重咩

認真講句今場除左ＬＭＡ其他好難唔收貸

早十幾年係SG做既野過哂俾PG做啦
依家3D已經係頂級SG
有是旦一樣已經可以正選

2邊都12-0不如成季淨係打果7場算

羅白臣防守超班
如同Tony Allen 一樣
算係cover左進攻問題

隻腳真係唔得?

據《紐約時報》記者Benjamin Hoffman報道，此前因護照被吊銷而滯留羅馬尼亞機場的雷霆球員Kanter已經飛抵倫敦，他在推特上稱自己即將前往紐約，並會在周日在那裡舉行一場新聞發佈會，他表示自己有很多瘋狂的話要說。

Kanter認為自己對土耳其總統直言不諱的反對是導致他被拘留的原因。最終NBA需要借助美國國務院的協助來處理此次事件，以確保Kanter能安然離開。在滯留機場數小時後，羅馬尼亞當局表示Kanter可以乘飛機自行離開了。

仲吹奏緊d防守

一早殘哂
運動員嘅悲劇
可以用一世嘅野
要chur住係10年到用哂

點睇呢球？dedmon應該係想正常做pick?

如果減薪幫球隊補強冇問題
減薪組巨頭有問題
答到你未

好多年喇喎

個時真心規則俾

希望未來幾年東西決會激烈啲

放過人啦

報應啫

將兩件ALL STAR先打殘，再簽返當冇事發生過都得啦
一件仲準備做奪冠功臣

西可能會
東唔使諗

球證睇唔到個啲抽水都比咩

屌呢條撚樣殘既都屌打人地悲咩劇
佢悲劇其他人慘劇啦

要用到呢啲甲真係生命波

dedmon係最危險果個

「我盡力了，他們一直在包夾我，即使高難度投籃，我仍然投了。我沒有得到像平常那種一對一的機會。」LMA談到自己的表現時說。

想駁 駁唔到

人地上籃下下成個拉落黎再抽水。

我唔明有乜好吹奏

唔改例mj真係唔使拎冠

兩個情況可以同時出現

佢個下撞落去curry膝頭睇落好似係特登咁

今天的賽後，勇士前鋒Green在被問及是否已經開始考慮對面騎士時，給予了否定的答案：「現在並非萬無一失，我們曾經被翻盤過。」

一係傷 一係死
不過個時mj都敢切入真心op

咁lbj當年去熱火係屬於上面定下面果隻?
如果kd curry下年減又屬於上面定下面果隻?

Agree

0-3反cap做到都上左神檯啦

sorry 講清楚啲
原隊減薪冇
減薪轉隊組巨頭有

據《Larry Brown體育》報導，Khloé Kardashian對Tristan Thompson絕對是真愛，她預留了50萬美元，準備用於和Thompson的婚禮和蜜月旅行。但是最近Thompson專注於季後賽，令Kardashian感到有些「孤單寂寞冷」。

依舊有故事表明，Kardashian是多麼渴望嫁給她的現任男友Thompson。而且為了維持自己和Thompson的關係，Kardashian甚至願意倒貼錢。

今年既廢鳩少左發神經

但係上年總決都已經無乜出dllm華

ok即是你同意kd同curry下年減冇問題
lbj當年去熱火是仆街
拿記得得你講過乜呀衰鬼

d鬼佬好鍾意假波

屈東岸

嘩你想咁樣比個陷阱我踩
依個世界唔係得依兩個情況
我皇係下面個隻係仆街

KD 都係組巨頭都係仆街

上面一早都講過減薪唔一定係仆街野
但組巨頭一定係

佢睇落好似屎忽都假

這個鏡頭真的讓人感慨，在面對前隊友West時，Ginobili也毫不留情，他藉助Gasol的擋拆，一個穿襠過人，就撕裂了他的防守。連Nash也在推特上讚歎：「Maradona Ginobili真的都39歲了？？？他還能穿襠！」

偷換概念again
仲唔認搵我皇擋黎幫kd洗底

一個7尺幾又咁重嘅中鋒話停就停咩; 你唔係打nba你唔明架啦; 點可以用正常籃球常識講; 應該無心唔係望住撞; 還返xxx之前條數姐

見到禿頭打到咁 其他人打到咁
刺撚情何以堪

TT碌野應該好撚勁

curry咁都唔傷

痴撚線

唔明
我邊度描述錯
可唔可以講解下我講既野同你既論點有邊度唔配合

除左LMA其他人算係咁啦

另一個回覆回左

無傷所以唔係有心

報應啫
唔傷係dedmon技術唔夠
瞄左腰唔係瞄腳

佢兩個差十一年

同埋，乜勇士係KD原隊咩

有冇人覺得家組正d

屎忽假到

唔係瞄膝頭咩

據The Score消息，猶他爵士隊已經結束本賽季的賽程，不過休賽期對於球隊的未來相當重要，隊中核心Gordon Hayward可以選擇跳出合約成為自由球員，能否留住他將影響球隊未來。近日，爵士總經理Dennis Lindsey接受採訪時表示，非常希望Hayward能留在球隊中。

「我的每一個細胞和爵士隊靈魂都想Hayward能夠留下，」Lindsey說，「我們認為這相當合適。」

最近盛傳Hayward將在夏天加盟塞爾提克，那裡有他大學時期的恩師Brad Stevens。但Lindsey認為，Hayward與爵士隊聯繫密切，他將會選擇唯一適合他的球隊。

成身都假咁真係J唔落

拿你話:
原隊減薪冇
減薪轉隊組巨頭有

咁而加我詳細問你喇
kd curry下年原隊減薪,你覺得有冇問題
lbj果年減薪去熱火,你覺得有冇問題

根據你上段句子回答
拿冇偷換喇,完整問題黎

係自爆

both 有
完

咪話左根本提KD既人都係唔抵得LBJ有人吹奏

但咁都算 仲要屈鳩人拎KD幫LbJ洗底

明明吹奏LBJ既post 無人會無啦啦拎KD出黎屌

老鷹今年止步季後賽首輪，賽季結束後Budenholzer卸任籃球運營總裁一職，維斯-威爾考克斯也不再擔任老鷹總經理。目前老鷹進行瘋狂的面試，就是為了尋求新的總裁和總經理。

老鷹今夏變得無比繁忙，除了要選拔新的高層人士，他們還要與Paul Millsap商談新合約，後者在今夏將成為一名完全自由球員。

佢傷完個樣睇落未算好大濟既
下埸99%無姐

即係可以準備放假

同埋我另一個回覆係話減薪要睇情況先知係咪仆街

但組巨頭一定係

勇士在客場挑戰馬刺，截至目前，Stephen Curry的季後賽生涯總得分已經達到1777分，超越了Rick Barry（1776），成為勇士隊史季後賽得分王。

簽Hayward
簽富
之後trade it換個底

2012年初，又有媒體爆料Kim Kardashian把目光對準了在NBA大放異彩的華人小子林書豪，想和書豪約會。此事國內不少媒體報導是Kim Kardashian邀請林書豪遭拒絕，但根據林書豪的採訪和Kardashian方面發言人闢謠，此事應為媒體炒作。林書豪更是在採訪中直言自己「不是那種人」。
好正直

Curry目前在季後賽生涯共送出441次助攻，同樣是勇士隊史第一。根據Elias技術統計，既是隊史得分王又是隊史助攻王的球員共有4位，除了Curry，其他3名球員是Dirk Nowitzki、LeBron James和Chris Paul。

對上一次要好似2邊都咁樣摧枯拉朽咁要數到幾時

先唔講邊個岩
呢段對話真係睇到邊個拎KD出黎講先

係刺最後一場咁樣完
明明狀態大勇一出黎就攞4分一罰

我比較鍾意Asian

J又細又短
學咩人屌鬼婆

卡戴珊姐妹唔岩黃亞洲人口味

冇錯明明兩個都係仆街
拎kd黎講根本唔可以減到lbj既仆街值

學布囝話濟
我勇質素大家心照啦

拿
我地係同你一樣咁睇我皇架
唔信你問埋念慈

一直都係話緊我皇組巨頭壞聯盟生態仆街

一年一度的NBA選秀大會又臨近，今年準狀元Markelle Fultz是一個實力出眾的控衛，不過日前，他被人挖出早年曾「黑」過LeBron。

在2013年，Fultz曾在社群網站上發了個標題為「閉嘴LeBron」的小影片，影片中他做著古怪表情，嘲笑LeBron以後會禿頭，而電視畫面上LeBron正接受賽後採訪，看起來髮量確實很少。

「夥計，閉上你的嘴，LeBron。你甚至看不到自己的髮際線，蠢貨。接下來24小時你就會變禿子。下場比賽，你會變成大禿子，閉嘴吧。」Fultz如是說道。

好懷念2000時期
差唔多隊隊都有代表人物,球星

Old Newsssssssssssss

屌個陣咪又係獨大
湖人馬刺加埋攞多幾多冠

韋斯卜克護衛在機場被警察扣留 因這還與家人決斷

香港時間5月21日，據美媒體報導，雷霆隊中鋒簡迪今天在羅馬尼亞的機場被警察扣留，原因是他的護照被祖國（土耳其）大使館給「取消」了。

近日，簡迪開展了他的基金會環球之旅，從印尼的雅加達飛往羅馬尼亞首都布加勒斯特的時候，他被機場的警察扣留了數個小時。
廣告

隨後，簡迪通過Twitter發表了一段影片，並說道：「這背後的原因，當然是因為我的政治觀點。這件事情的背後指使者就是土耳其總統雷傑普-塔伊普-埃爾多安。」

據瞭解，雷霆隊目前正在與NBA聯盟辦公室合作並通過合適的途徑收集信息。

據簡迪的影片里透露，當地時間今天早晨，當他的護照被土耳其大使館取消之後，他在羅馬尼亞的機場遭到扣留。

作為土耳其最著名的運動員之一，簡迪一直在公開場合抨擊土耳其總統埃爾多安，並認為他導致了土耳其國內的緊張局勢。與此同時，簡迪一直支持土耳其國內的一位穆斯林領袖。

上週，土耳其總統埃爾多安造訪美國白宮，並再次因為他的保安對抗議者的鎮壓而引起爭議。

「他在華盛頓攻擊抗議者。他是一個壞人。」簡迪在影片里這樣評價埃爾多安，「他是一個獨裁者，他是這個世紀的希特勒！」

簡迪的政治觀點讓他陷入了很大的困境。去年，簡迪公開宣佈因為他的政治觀點而和家人斷絕關係，他的父親甚至在土耳其當地的報紙上發表了一封公開信。

2015年夏天，簡迪表示因為他的政治觀點而落選了土耳其男籃。

不過據最新消息，簡迪在機場被扣留了數小時之後已經被釋放。他隨後坐飛機前往英國倫敦，並準備返回美國。

你仆街喇 吾皇咁小氣

冇ｌｅｅ應該用多Ｄ dedmon

標題連名都冇

如果佢真係入塞既話
塞會俾人屌打成點

打交啦快啲，好想睇

打撚完啦

無得揀 正常打底既得番lma gasol dedmongasol今埸打到q4都就斷氣咁

交換人工啦

恭喜Lma拎返軟蛋列治呢個名

而家都係隊隊都有代表人物同球星wor

Ching睇多d其他隊啦

THIS

做物9

Meet Lin

is

其實好多球評家都唔覺西強東弱

Yes, all star game都係只差十分，差不多實力

兩邊都係12-0冇分別

12比0硬

所以東岸西岸打和！super!

勇同騎差唔多實力

所以東=西

英超無一隊勁過皇疤
所以西甲全聯賽實力》英超

呢句係真架喎 英超咁廢

BTW, 有無巴打有上YOUTUBE睇GAME OF ZONES 呢個系列，好撚正

第四集mario個位幾好笑

出咗第5集啦

今日my boy都好高效下 13分鐘16分

Kawhi Leonard is the first player since Alonzo Mourning (1999-2000) to finish top 3 in both MVP and DPOY in back to back seasons (self.nba)

刺又輸一場

不嬲高效

其實應該一開波就用dedmon去守mcgee啦，起碼有d活力

佢痴線架嘛

下
東弱西強其實唔洗講啦下話
我當最勁個兩隊差唔多
但Tier2西部有刺箭
Tier3先有返東部其他球隊

睇埋上面幅圖 lma...

唔覺得西波巫西波龍綠軍會廢過火箭

其實我覺得西部top8都好勁 常規賽黎講

Foot Locker d廣告都好撚好笑， 有集係Harden自抽自己唔防守， 仲話人老幾竟然叫佢防守

仲有馬刺成隊幫個超市品牌做一系列廣告， 可愛同TD同平時個木獨樣勁大反差

點講，你唔會覺得西波三小俠會係爭冠級球隊

今年po要去到6月2號先開始
有排等

西波毛板凳太差

西最top嘅就係湧，低半班就係刺，再低半班就係火箭，灰熊
東最top就係騎，無低半班波，低一班嘅就係溜馬，塞，巫，西波龍

蘋果可以搵klay代言

馬刺真係nba正2gc

你收皮啦猢狗

唔駛爭
等第四場功夫籃球

哈 希望賭撚/推波仔 是旦一個

No kawaii 已經唔好睇啦 坦白講

AirPods

I dont care 比分/贏輸，最緊要有功夫睇

廢老睇報紙

上場攝左kd，今場撞左curry膝頭，下場應該搞green/淫Klay是旦一個

睇mma la on9

整唔到出場呢

湧刺功夫籃球好撚好睇
識睇一定全場set慢鏡睇

jaxx 船呢

Mma
籃球

[q uote]

整唔到出場呢[/quote]
連續兩場咁多機會都整唔傷，刺真係好廢

想睇籃球中打功夫 is on9 ha

Curry無傷出，Dedmon呢下都唔計

所以話西岸係得刺比較勁
其他同東岸球隊差唔多

勇士隊、騎士隊兩支東西部強權，至今季後賽屹立不搖，兩隊
都未吞一敗，甚至大比分擊退對手，騎士前役130：86電爆對手，勇士今也以雙位數分差
力克對手，杜蘭特被問及大比分贏球，他認為，拉開比賽證明球隊有主宰能力，如果球迷
覺得不好看，「不喜歡就別看吧！」

談及球賽精采度，杜蘭特表示，球迷都喜歡很緊奏、高張力的球賽，但球員來說，如果可
以把比分拉開，掌握比賽節奏，進而主宰球賽，這是他們樂見的，他知道球迷喜歡看絕殺
，但這也不是天天有。

岩呀

船就唔好拎黎講了
分分鐘打唔贏東岸頭八任何一隊

啱

箭都勁過塞毛龍

艇冠軍教練仲係到就無咩好講，jazz同bucks好似，西岸中游波比較多

我覺得箭塞差唔多

希望狼仔下季有得入季後賽

咁西波龍同大飛又差唔多

西岸out邊隊？

點會，唔好以為playoff比騎屌打就係廢

大飛

香蕉船如果波縮走左既話 ？

jaxx~bucks

Agger
事實猗就算過西岸，除左勇刺都係食硬

健全既bulls唔講得笑

防守曾是Harden最被黑的項目，客觀講Harden在本賽季之前效力火箭期間防守確實有些懈怠，主要精力放在了進攻端，但他在2016年休賽期進行特訓後，體能得到了加強，可以在防守端投入更多的能量。Harden本賽季的防守正負值為1.5，也就是說Harden防守百回合失分比聯盟平均水準少1.5分，他的防守處於中上水準。

唔係健全呢問題係
益左垃圾塞 》益我痾

記者：「之前你說Aldridge需要得分，考慮到今天勇士對Aldridge的防守，以及他打球的方式，你覺得他拿出了你想要的表現了麼？」

Popovich：「當然（Sure）。」

之後現場一片Popovich式的沉默。

Popovich；「晚安。」

j lin返台灣大把台妹濕唒等佢 又係真波又大波 仲要咁嗲台妹

Har_en -> Harden

「小Thomas打造的傳奇賽季！考慮到他所克服的生活悲劇和傷病，帶領球隊贏下搶七大戰的行為，真是具有英雄氣概。」安吉在推特上稱讚了小Thomas，而值得一提的是，外媒普遍讚賞安吉對於小Thomas的評價，認為「傳奇賽季」一詞準確定義了小Thomas本賽季為塞爾提克所做的貢獻。

的確如此，小Thomas在今年季後賽中打得真不容易，且不管對手是多麼強大，他自身所遭遇的困難便超乎常人想象，在季後賽行將開打時，小Thomas的妹妹因車禍去世，這對他的心理產生了很大影響，而除此之外，小Thomas還遭受著傷病困擾，尤其在東區準決賽第六戰，小Thomas的臀部傷勢加重，但他仍然頑強地帶傷出席搶七大戰，並帶領塞爾提克晉級東區決賽，在遭受身體和精神雙重打擊的情況下，小Thomas能打出如此表現，真令人敬佩。

讚完，off-season就比人trade左

本場杜蘭特表現出出色，全場共登場38分鐘，拿下33分10籃板4助攻。此外杜蘭特還表示，球迷希望每場比賽都看到壓哨球，但這並不是件輕而易舉的事情。

「球迷們想每場都看到一個壓哨球，」杜蘭特表示，「但是這並不是每次都能發生，如果你不喜歡這一點，那就不要看球了。」

d刺撚前幾日仲屌鳩湧
結果game2 game3都打哂功夫

都冇傷到人

真牙清 打撚到小AI 同zaza 傷左
不過都未夠還可愛條債

又38min

睇黎popo屌lma 都廢事了

留力俾吾皇撚化

Curry都未傷出
都未有報應

第5集笑鳩cousins
i love da kove when you fake left, roll right and then get ejected

睇埋下場先講

塑化劑

塑化劑ｖｓipad

想狼仔同76人入季後賽，out西波龍同垃圾大飛啦

大把abc 任食
同聲同氣

台妹好多裝假狗架

根據ESPN記者Michael C. Wright表示，David Lee初步診斷是髕股附近肌肉部分撕裂，稍後將會安排核磁共振進行確認。

Lee的退場不僅對傷兵滿營的馬刺來說雪上加霜，可能也會影響他球季結束後的動向。Lee在去年夏天與馬刺簽下兩年底薪合約，球季結束後有選擇是否執行2017-18賽季合約的球員選項。

聽日破唔破到記錄

慘如果因為咁無左份中慘約

出28就話留力姐
場場出到咁都殘啦

底薪回勇

咁如果傷個零月又無乜影響既

學波格去騎士組兄弟籃球

其實上年騎去到finals都係打七八個人
今年rj又老一年 dllm華走左 korver防守差
唔知會唔會出多d fyre同dwill

但係傷三四個月就

就要底薪留番係度
所以球員好dilemma
博表現/幫球隊打江山但一傷左就唔見好多錢

不過Lee好似有d家底

塞唔好再輸到50分應該得既

今年騎bench好左
我覺得靠吾皇係第2節 帶班bench打

騎主場 加無左it
好大機會3節收工

lee 係勇個時都有大約
都搵左1.09億usd啦

佢同禾琪加埋多錢到

我皇一定30分先收工

如果可以撚爆FOJ,我相信佢一定肯
但FOJ組兄弟團都係唔夠打啦

今季成日話唔在意紀錄， 凈係要爭冠
但事實上係咁破紀錄

兩樣野冇衝突喎

贏champ, sponsorship賺番
但今年如果贏左我皇，我皇出年簽埋cp3 wade melo
簽人復仇好合理姐

咁又係 我都希望佢留返係度

之後又係唔洗睇

進一步軍備競賽

melo毒瘤返黎 jr同iman會變毒瘤 不了
cp3西決都未入過 條命唔好 不了

手感仔而家個膝頭真係好勁

但既然刺都唔夠勇抽
寧願去隊可以出場時間多d/錢多d

係dedmon唔夠bowen落手重啫

基本curry一傷就係收皮傷
都唔識做盡佢

其實邊個傷膝都係收皮傷㗎啦

Curry特別易收

利申 想睇kd同curry傷睇下湧點屌

Game 4 Ko 你

唔緊要
如果有得睇259或者curry斷腳啲湧嘅樣就抵番哂

冇所謂

以下係259或者curry斷腳湧嘅對話
1.要整整zaza嘛都唔係佢搞kawhi
2.怨怨相報有咩謂
請保充

不能同意更多最好同場加映廄鳩怒打LMA

3.斷腳問題可能唔係有心,我覺得佢冇惡意,只係慣性向前 佢跳起之後個頭都仲望緊個籃

4. 刺撚正一賤種狗

打緊easy mode唔係唔刷呀

痴線，破紀錄都有得反

聽日戰況應該同今日勇刺差唔多

5. 基本唔係正當防守

我地馬刺下場就一腳踢鳩斷手感仔同反骨仔對腳睇你點打finals

溫馨提示請小心Bertans同Dedmon,特別係後者

foj在笑

一鑊熟囉
以德報怨 何以報德

笑乜，顧掂自己隊小心比人啪斷手

還債牙吹牙

It收咧
得番kelly可以出招
應該冇問題既

到底zip腳呢個話題仲可以嘈幾耐

Kelly一個夠做啦

講一世
保雲都講左十幾年啦

嘈到保雲死左都仲得

最緊要有斷手斷腳睇

某準MVP破紀錄一樣多人反

一個羸 一個輸 咁都有得比?

我就支持一切減薪籃球，抱團籃球，投敵籃球，最好勇同騎連續20年打決賽

我睇曬架集集追，分享其中一集較易明好笑既出來。佢好多細節位都笑爆咀，例如呢集D書名可以嘗試PAUSE來睇下

有無人可以講下，馬刺體系係乜？

上古係td
之後係tp
今年係kawhi

我寧願你直接開拖好過用呢啲小動作報仇
係就直接買起zaza

鳩知咩 前幾年打beautiful game
今年打iso
佢d 飛機文on99

點解要係zaza
唔可以係curry 259

還債牙

岩牙 冤有頭債有主
不過259 撐zaza zip 所以要一齊還 手感仔唔洗

Kawhi都冇撐bowen都食左
所以上述理論唔成立

其實呢招幾屈 次次唔係幾夠打就搵D MMA出黎收對面主將山

然後再大義凜然咁講: 我寧願你直接收返佢皮都好過做咁多小動作

立於不敗之地之餘 比賽又羸你 風度又羸你

建議其他29隊都學下呢招

popo 撐保雲 所以要佢依家既愛將還 等popo 心痛

勇士 湖人學左啦
其他27隊要學

加下唔係湧就係刺
當日live都屌鳩zaza啦
打到咁係咪你呢啲所謂球迷想睇呀

想當年馬刺學遲左先會俾人話茅

傻啦清 馬刺係原罪
你望下bad boy 比人瘋狂吹奏

騎冇左james收檔架啦

勇冇一續約又係要散班

咖哩同KD話願意收順D俾淫K續約,應該吾皇收山我湧都未散班

講係咁講 毒撚當年夠話要留喺okc啦

我湧兄弟籃球點同呢 西書只係一個幫過我既契弟

邊個搞鳩西書 我同佢死撚過呀

冇西書，我們什麼都不是

ching係咪搞錯左d野
bogut明明話我騎先係兄弟籃球

根本kd同foj都係當隊友係

你因住比狗咬牙

毒撚你乜撚野人黎架, 欺世盜名搵笨柒
做乜野球隊英雄呀, 幫乜野弱勢社群呀,
宜家你兄弟我係弱勢呀, 你唔出句聲

撚伯依加先上水
錯過左場大戰

G持抱團
G持功夫籃球
我懷銀仔覺得年年playoff無咩話題
今年咁鬼爆
又咁多紀錄
Btw下年可以玩d咩

騎士在波士頓血洗塞爾提克，勇士在聖安東尼奧力拔馬刺，騎士和勇士連續第三年會師總冠軍賽指日可待。例行賽還是諸強逐鹿，到了季後賽卻是騎士和勇士在東西區一騎絕塵，這兩支球隊正在掀起超級勁旅連年巔峰對決的新篇章，而這個篇章NBA已經等了30年。如果你覺得2017年的季後賽不好看，請不要著急，總冠軍賽會讓你看到當世最強球隊最偉大球星的正面碰撞，那才將是盛世開篇。

正如蕭華所講的那樣，騎士和勇士在歷史地位方面，距離塞爾提克和湖人還差得比較遠，騎士勇士總計5次奪冠，遠未到史詩級豪門的層次，但從兩隊目前的實力水準和發展態勢來看，有望掀起自1987年後首個東西區最強球隊最強球星的連年總冠軍賽大戰盛世。

而在西區冠軍賽G2時，馬刺全員整場比賽像喪失意志拼戰，一直處於大幅度落後，比賽中的一幕也被捕捉到，當時暫停時間波波正對著Kyle Anderson指導場上情況，但旁邊有兩個不長眼的球員，那就是David Lee和Dewayne Dedmon，已經處於34分的落後，但他們倆仍在嘻嘻哈哈交談著，而當波波回頭和Lee四目相交時，看到原本興高采烈在講著什麼的李先生頓時變臉，馬上閉起嘴巴，仍後移開目光。

禪師在會談中強調，尼克在未來會打三角進攻體系，他本人還會參加到尼克教練團事務中，這兩點都不會改變。簡尼斯-Porzingis向禪師傳達了Porzingis缺席賽季總結會議的原因，表示Porzingis本人願意留在尼克，前提是尼克要有一個適合他發展和進步的環境，能夠有贏球的可能性。

從雙方談話流出的內容來看，Porzingis方面是希望禪師放棄三角進攻，將執教權力下放給尼克教練團，同時希望加強Porzingis在球隊中的地位，能讓他順利成長為球隊當家球星。但對於禪師來說，三角進攻是他的原則問題，只要他在尼克一天，這個體系不能動搖。

同廢老開會

紐約Bye

吊奶星打決賽未

場下打緊

你地自己搞場格劍決賽先啦

三角戰術 害死人

三角戰術 = 搵個歷史級SG瘋狂單打

辣殺

#曼巴精神

真

據著名八卦網站TMZ報導，休士頓火箭隊小前鋒Ariza成為了洛杉磯連環盜竊案的最新受害者。據當地警方透露，Ariza位於洛杉磯的家中遭遇了入室盜竊，損失了至少價值五萬美元的財物和珠寶。

值得一提的是，2017年以來，已經有三個湖人系的球員遭遇了家中失竊。在Ariza之前，Nick Young和Derek Fisher的家裡都先後被小偷光顧。這三名球員和湖人隊均關係頗深，而他們都把家安在洛杉磯。

在今年的二月份，Fisher報警稱自己遭遇了入室盜竊。Fisher家中的這次失竊，讓他損失重大。據瞭解，Fisher不僅僅被盜了價值超過30萬美元的財物和珠寶，最重要的是他職業生涯所拿到的五枚NBA總冠軍戒指也全部被盜。

對於一個NBA球員來說，總冠軍戒指被盜確實是相當不幸的事情。除了Fisher之外，湖人隊舊將Farmar和球隊名將A.C. Green的家中在幾年以前也同樣遭遇了失竊，他們所獲得的總冠軍戒指也全被盜賊拿走了。

係咪我錯覺
支持湧既論點好似全部都係拉其他人落水
1. 俾人屌moving screen <- 其他隊都係咁啦
2. 俾人屌巨頭，屌拎底薪 <- foj都係咁啦
3. 俾人屌zip腳 <- 第一時間落足眼力回帶，然後話gasol都係咁啦

收聲啦...死八婆...死八婆...死..唔八婆

LA，冠軍
我懷疑係一隻米八章魚出手偷

佢唔係淨係想要塊地板咋咩

【江湖傳聞】在今個夏天將成為自由球員的J.J. Redick，據報76ers、Knicks及Nets都對其感到興趣，而他的目標是簽下年薪約1800-2000萬美金的大合同。

而Clippers亦希望J.J. Redick留效，但若要付出1800-2000萬美金年薪的合同，Clippers則未必能負擔得起。

都唔明有乜撚好死撐
認鳩左佢咪得囉

利申：
我湧有illegal screen
Zaza正仆街
KD加盟好撚開心
見到波波收晒皮個樣仲開心

ON囝好波

爽，印印腳就20M一年
悶又可以玩下權鬥
得閒又可以屌下D 八九十後垃圾
爽

Po打到屎咁都仲收咁貴

喂 擇鳩你名架 有種你就唔好拖我勇落水

呢位CHING咁勇敢 橙了

依加SG凋零牙嘛
3同D是但有一樣都有15M架啦

對76人黎講，
用呢舊錢去搵個好mentor其實洗得過

射手有價
無球走位唔洗多球權又易夾 好多隊都岩

Nikxxxxxx點處理

依家三分世代 可以話大把射手 2000萬就真係不了

JJ唔會係先

redick係魔術嗰陣勉強控到下場
但係如果去76就得翻spot up架咋

超越前輩R.Barry，S.Curry成為勇士隊史季後賽得分王

勇士隊Stephen Curry在今日對馬刺隊的第三戰中砍下21分，生涯季後賽總得分累計至1795分，正式超越70年代的前輩Rick Barry，成為隊史季後賽得分王。

而Rick Barry也展現前輩的風範，賽後在社群網站上公開向後輩Curry道賀，還聲稱自己就是Curry的大粉絲。Rick Barry生涯在勇士隊效力過八個球季，共五度晉級季後賽，累計出賽66場中得了1776分，而Curry則花了69場才打破他的紀錄。

Rick Barry最著名的招牌動作就是「蹲馬桶式」罰球姿勢，雖然動作怪異，不過生涯命中率卻高達89.3%，在NBA排名史上第七高。

簽佢但求佢灌輸贏球概念俾隊友
我個人覺得佢係唔錯既locker room leader

黎緊三連霸埋就可以同Jordan相提並論

四連就可以超越MJ

今年champ到先啦

Champ左啦
你唔係以為騎士班辣殺會贏到我勇掛

去nets搭jjlin

nba依家分左三個級數
1.我勇
2.我猗
3.其他

刺同騎同一班
前提要可愛健康

吾皇必勝 騎士加油 打柒茅西 犭湧狗

佐敦同高比

仲1有奧尼爾

LBJ贏得2016-17賽季肯尼迪公民獎

咩獎黎

飛機杯

騎狗死出去啦
依度淨係比勇士球迷入黎討論架咋

係時候清洗呢到啦
非湧迷與狗不得進入

走硬啦

大飛解體啦

【你知道嗎﹖】LeBron James只要再攻入73分，他就能超越Michael Jordan的5987分，成為NBA季後賽總得分最多的球員。

走啦唔想搞大佢
文件仲要留番D$ 下年max 永續河仔

你唔係睇緊波架咩

有樣野唔明
點解kobe 唔係最勁嘅籃球員，又唔係最勁嘅射手

但掉親垃圾，玩lol用全圖技，所有射嘅有關希望佢中時，都會大叫KOBEEEEEE

傳媒洗腦

你姐
我未見過身邊有人咁

Announcer?

個個都係咁喎

邊撚度江湖
記者自己鳩up就有

騎勇一齊dirty 咪煩

btw horford 真係好撚廢
綠軍入錯貨

勇士邊度dirty牙

其實kobe根本未試過係超過一年聯盟top1

占士未組巨頭前, 07-11公認top1

早幾日都仲吹奏緊

人唔笑狗都吠啦
得08年係TOP1咋嘛

你果陣開始睇波未?
基本上公認

乜原來打到咁廢都有得吹奏 傻撚左先會

馬刺個dedmon諗住整傷curry

咁整傷左未先 未就收皮啦湧狗

07 關佢乜事
08 就係第一人
09 10 實力已經唔夠吾皇

11 年人唔笑狗都吠
1陣數據 戰績畀wade拋離
仲未計畀小牛屌打

美國MEME嚟

你邊隻屎眼見到我勇狗
係人都見到佢個下撞腳啦
講下事實就好似踩到你條尾咁起唒鋼

07年得42勝
首輪出局
第一人?

08MVP入到Final輸綠軍三巨頭，叫第一人冇問題

09 10戰績數據比我皇全包咁濟
但陣容勁騎士咁多

11年，算鳩數啦好嗎

你剩係識睇mvp 黎評論第一人?
咁2017第一人係咪wb?

呢樣真
可能因為個啲幾條友一齊mark嘅tough fade away都照入

小心啊ching

咁夜都仲有得戰

sorry,由09開始第1人都係foj

係上年有人拎手感仔嘈下

戰績呢
你拎住Gasol 拜林 Odom都贏唔到個隊騎士嘅戰績
高階數據又輸人成條街

聽日要返工牙屌

刺迷質素

你話08~10都仲有得傾下

拎07同11年出黎比人笑?

09 10 吾皇mvp playoff兩年變態數據
雖然騎士出局 但唔係佢問題

你個陣睇波未啊垃圾
人地話高比第一人就第一人啦
我皇=垃圾

高比狗

ok
07年我唔計佢

但11年頂多係lbj 同kb 平分
kb 比人橫掃, lbj 癲峰三巨頭比人掃, 咪仲柒

09 10 唔洗睇奪冠? 邊個數據夠稱, 奪冠就邊個第一架啦
未聽過未拿過戒拍既可以做第一

變態數據?
對住廢隊就威
對住綠軍就西

潮人輸4-0，熱火輸4-2，原來4-2都係比人掃
如果係冠軍論
咁我想問
MJ 88 89 90係咪冇資格叫第一人?

占士狗

湖人未打playoff前賠率熱過熱火wo
比人掃4-0都話柒唔過熱火

仲有照你咁講 2008年第一人係pp
幾時到高比

冇睇波都做下research 先啦你

09對魔術38+8+8叫對弱隊
10打綠軍 27+9+7叫食屎

ok

Sor，我勇係比較多Weather fans
唔好意思

真係唔係佢，係magic

掃係我急打錯jer
你個例子舉得幾好啊
所以另一位mj 先比人話係第一人
而果位mj 只係比人笑一位冇能力既得分手

同當年lbj 比人笑一樣

「資格」

數據夠稱啊
ok?

點top1 法?
07 dirk mvp
08 kobe mvp
09 10 James mvp
11 rose mvp

07年playoff 第一輪出局 dirk nash mvp 排前過kobe

11 又係早早出局
mvp 排得後

最多認同08 ~ 10

2008年nba第一人 pp34

唔係唯MVP論嘅
11Rose絕對唔係當季第一人

自己比人掃既唔夠決賽輸2-4 既柒
咩玩法

其實我覺得1988年MJ絕對有資格叫第一人

lbj 果陣finals 打成點, 咁都唔柒
柒到係一生污點

你幾時見kb 2011輸小牛會比人笑?

咪講左08~10 咪ok, 07,11 咪當算

柒左唔認數 班湖迷仲話應該3連霸到

次輪出局笑鳩個決賽輸波
完全無視我皇係東部打得幾好

其實開final post講算啦

6月2先打
依加開黎托柒咩

10年 咪一場西一場好波, 咁唔叫食屎?
咁又係, 你地果陣未睇波, 剩係睇playoffs 數據唔太清楚
仲未同你計08年打綠軍有幾西

西極都打到7場

果陣高登香討大撚把人笑啦

係都唔輪到狗鼻啦

mvp rose 1 猴2 Lebron3
rose 東岸決賽
lebron final

kobe 比人橫掃仲好提
唔係話rose 係第一人 不過一定唔係狗鼻囉

資格
無啦啦講資格
明明講緊公認
年中有5,6個有資格架啦, 我夠話今年wb 有資格, 有資格有q用

係好野架佢地

局已定

WB今年邊度有資格同人爭第一人

仲要係dirk 病左先打7場
仲要係靠wade
仲要係靠組隊
仲要係自己潛水

冇wade 靠自己 ? 等掃啦比人

佢笑=一生污點

湖人G6比綠軍炒幾多分?有無巴打可以答下

以前睇nba最多都係聽到講波佬講
May be the best player in the world

綠軍幾時入左Dirk=.=?
你睇緊邊個時空嘅NBA

James呢幾年就係直接講
The best player in the world

仲好記得香討有人tip dallas橫掃潮，
班潮即刻起曬槓圍樓主，
點知柒翻轉頭

quote 撚錯左, 覆緊2011 比人4-2

輸左波wo, 唔西?.?

我記得峰之鳩子第一頁已經即刻屌鳩remixxx

我都記得 個topic叫大膽預測

講公認, 講乜maybe

2邊命中率都係咁上雨
係兩邊防守搞到咁
定係兩邊都咁西呢

2011 Dallas 4-0 Lakers
奪冠大熱門

騎士對綠軍輸果陣比人炒幾多?有無巴打可以答下
,

講波佬都唔夠膽直接講公咩認

lbj finals 潛水都唔算一生污點

騎士咩陣 湖人咩陣
有冇巴打可以答下

講到高比冇撚潛過咁

第四場睇埋成班球員發茅先精彩

做乜9而家咁多假膠同罵戰
啲正經討論愈嚟愈小

冇logic?
占士有=高比冇?

高比點解唔坐住輪椅fade away感動世人

佢Finals係一生污點冇得洗架啦
但都唔好無視、抹殺左係東部嘅表現

Kobe呢?
第一輪打OKC都打到死死下咁啦
第二輪直頭比人掃啊

所以之後咪喊住not 1234 組大隊
占士輸果陣咩垃圾數據

咁高比潛水有冇比你話一生污點

Lavar ball真係痴撚線
玩撚死自己個仔

拜撚條契弟好似一野開爭打落jj 個肚度

夜晚都嘈

傻左? 邊個唔敢直接講
講波佬吹水唔敢講邊個公認第一人咁有乜好講

猢狗特別多嘢講
10年第七場靠老細睇住
第四節罰球21-6
自己打到碌柒
仲要靠阿提斯贏波

綠軍最勁個場炒騎士16分，湖人呢

騎狗特別多野講, 11年唔係老細幫手, 綠軍都過唔到啦

10 Finals Game 7 都有黑哨？

你洗唔洗番去學下數學先

炒4-1點樣過唔到綠軍

你唔洗唔洗睇下賽果先?

2012

10年

我記得你係香討講過02唔係黑哨=.=?

果陣睇nba直播
同nbatv傾波果班名宿唔會直接用
'The best player in the world'黎形容高比
最多都係話'May be the best '
姐係仲有 arguments 係到

呢幾年Oneal Drexler 果班講波佬
都一致話James is the best

公認既分別就係呢到 明冇？

因為無野好討論 等Finals

08~10高比係可以爭論是否第一人
但根本唔係公認

仲有13年唔係靠ray gun皮已收
上年最尾又係靠ki
當年有finals第四節隱形先生之稱

2012對綠軍game6 James係超人類表現

占狗為護主無所不用其極

屌
鬥攞冠軍就Kobe
亞軍就lbj
打和啦super

大把人果陣講過啦 邊有maybe
連lbj 果陣都話kobe is the best

又完全無視
13 Game6 16 Game7最後係邊個追分
拎最後一球黎定我皇係第四節隱形先生

13年 ray allen入三分之前果十幾分邊個入？
16年 Irving 入三分之前果八分邊個入？

唔講以為兩場波都係3-0

占狗

Yes
Game 6 call 有利湖人，但係 overall 成個 series 無咩點偏幫湖人

又比較kobe同lbj
乜有得比架咩

咪就係

冇黑哨, 鬼有game 6, 一早過左
gm1,2 根本應該lbj 拿

佢要講咪同佢玩下

你恥笑個陣騎士輸有咩意思
不如又講下 06 07 點樣輸比太陽

當時d講波佬先話
呢d咪第一人囉
第一人要有呢d火
當時高比真係公認
奧運都係靠佢carry

占狗真係好柒

笑死人

02年黑走帝王
04組四巨頭 畀人屌打

12年再組一次 果時排緊第10名
Nba季後賽廣告 竟然有猢人份
連續黑足幾場先入到playoff

之後我騎jones一嘢收咗佢皮
鷹郡傳奇喊苦喊忽
07年屌哂鬼trade me 打劫gasol
之後仲想打劫波縮
寧願去歐洲打波 都唔去黃蜂
死R爛R入猢人

又搬返個龍門去10年

如果02 Game 6唔係黑哨
依2場係咪黑哨呢

高比迷話人黑哨
嘔返兩個冠軍出黎先啦

講真2011年之前都仲係講緊高比挑戰6冠追MJ既

我根據佢logic回佢
佢都可以咁講話靠ron贏波

拿
好多勇迷黎

鏵哥呢隻湖狗講野都有說服力
佢夠話2010 fmvp應該比gasol

呢段我記得好清楚，都幾 iconic，所以你一話名宿唔會用我即刻諗起

5:15

今晚歐聯決賽 費倫巴治對奧林比亞高斯

費倫巴治有勇士skip PG pick嘅烏東
巫師第六pick嘅捷克人vesely
同埋打3rd unit PF嘅笨叻

我就唔係高比迷
嘔咪嘔, 但唔影響lbj 靠哨呀, 走步絕殺呀, 組隊既野

又一次兩樣野冇關係, 將兩樣野拉埋一齊講
頭先先教完你logic, lbj有黑點, 唔等於kb 冇黑點

你睇話返果場狗比打成點先啦

咪就係, 2011 咪打playoffs 前都仲係高比第一人
就算打完playoffs, 頂多都係lbj kb 平分
撚有人會話隻冇冠軍既組隊狗

大膽預測,小牛4:0橫掃湖人

頭幾頁 D湖撚

靠哨呀, 走步絕殺呀, 組隊既野同一句可以套用kobe到

FUCK GILBERT

第一人, 你講fmvp 做乜勁?
一個=all?
唔怪得你話lbj 係第一人

個場最後5分鐘高比入得2分
有得比= =?

作為旁觀者 表示條噴火龍好抵質
本來講緊08年 佢又走去講10年
講緊10 年佢又走去講11年
之後就拎住個幾場 套用晒落去所有年份咁

果陣lbj仲keep住比人話冇冠王
king without rings

Best player ever

事實上年之後
好多美國籃球界媒體都rate到lbj坐5望3
今年拎埋ring就真係坐3望2

我都話08係第一人
09 10 係有爭議，唔係公認

其實肯定Overrate左

其實當年小牛贏緊 3:0 都有人估湖人會連贏四場反勝
未開波有人估小牛贏 4:0 比人笑可以理解啊

講緊08年就最好啦, 占士果年打綠軍仲廢
11年講緊高比比人掃,我就唔駁得

但都肯定唔駛同kobe再爭高低

屌人哂ON9又乜又柒喎
個陣D回覆好多都冇左

騎士 讓16分半聽日

有幾廢 一巨頭打三巨頭打到七場仲想點

07 關佢乜事
08 就係第一人
09 10 實力已經唔夠吾皇

11 年人唔笑狗都吠
1陣數據 戰績畀wade拋離
仲未計畀小牛屌打

呢個人講先, 關我乜事
你都幾低質

冇錯
始終減薪組巨頭令佢扣好多分

上場有幸睇到兩節收工
聽日一節啦

你駁都睇清楚人地講緊咩先駁啦

你講07-11公認第一人wo

約35% 命中, 夠廢未

怪自己唔係幫湖人/celtics 打波

我想問07-11既td 司機 wade排幾多

咁就冇以下呢幾句乜野
本來講緊08年 佢又走去講10年
講緊10 年佢又走去講11年

本身個range就係07-11

利申湖迷
Lebron 就咁計個人能力 all time top 3，Kobe 可能 top 15 都無
呢個年代競爭性唔算特別強 (e.g. 80s, 00s)，以 Lebron 能力打緊第十四個球季，再睇返佢 legacy 依家都未上到 top 3 講真有小小失望

係08丫嘛?

高比
26+5+5+3 40%FG

我皇
27+6.5+7.5+2+1 35%FG

綠軍對湖 : 50%FG
綠軍對騎: 45%FG

真係打綠軍仲廢?

高比狗學人講命中真係特別有說服力

Btw AI 單騎入決賽果年命中咪仲低
咁佢係咪廢？

基本上10-11果陣lbj都叫做將來第一人
係2012拎左冠先叫做有人講下接到班
之前公認肯定係高比
就算香土班高比hater果陣都咁講

人地咪駁緊你 07 11 唔係
09 10有爭議

呀噴火龍
你睇下你講先咩
呢球話7場 個頭又話4-2
個球又話dirk係綠軍
你駁唔係唔得，但我睇到好亂呀

講緊10同08比較緊wo
你講乜

冇話過dirk 係綠軍
一句quote 錯左咪解釋左

一個覆咁多個, quote 錯都正常啊

怪佢唔係大球會打

睇返All Time Top 10，大部份都係大球會成員
1. MJ (當年未係大球會)
2. Jabbar 湖
3. Russell 綠
4. Magic 湖
5. Wilt 湖/勇
6. Duncan 刺
7. James 騎/熱
8. Bird 綠
9. Shaq 湖
10. Dream 箭
11. Kobe 湖

就咁湖綠已經佔左一半

如果未開波之前你開個 post 話 Raptors 4:0 騎士你一樣會比人話 on 9

08年對綠軍
James:26.7+6.4+7.6+2.1+1.3 打足7場，G7拎45分輸5分
Kobe:25.7+4.7+5+2.4+0.2 打6場，G6 22中7拎22分比人炒29分
原來吾皇係重廢個個

占狗係覺得命中唔重要, 就以後唔好拿命中黎打飛機啦
平時用開命中黎打飛機, 而家就話唔重要

果陣真係冇人估到小牛咁強
連lbj都以為食硬
跟住又扮咳串鳩人
點知....

咪係

淨係睇命中率=.=?
15命中夠低啦

咁講11年冇問題 你想講乜

Link

所以湖人身為第一熱門出局比人笑柒唔柒話
隻噴火龍話冇人笑過高比柒wo
熱火決賽輸4-2仲柒

占狗搬龍門係特別快

馬刺同火箭唔係，同埋 MJ 都做到，仲要佢未贏冠軍之前季後賽打果班對手勁好多

想放 Kobe 出 Top 10 無理由用 Dream，你話 Big O 都有小小說服力

BTW搵LINK還搵LINK
唔好搵ICY WIND條ON9 D LINK

你拿場lbj 好既, 對比一場kb 廢既, 都幾好笑
仲要對比得咁明顯, 驚死人唔知你揀數據咁

咁多年前點搵呀

場均得分 籃板 助功都高過你

我就睇美國HUPU多數討論都係放Dream over Kobe
我就覺得差唔多
其實5~7都係差唔多

你自己講08年打綠軍先架wo

2場都係最後一場
唔係證明巨星關鍵能力場次咩

我只係拎生死戰黎比較姐。咁又唔得?

憑記憶啦自己
起碼5年前鬼得閒同你搵

所謂第一人，起碼要有一定統治力啦，仲要keep住一段時間

mj之後就係亂局，之後就係LBJ

講平均咪又係輸

係撚，moses malone年代火賤都已經出晒名啦

另外，大夢個2隻ring含金量極高，係無mj時代群雄爭霸佢贏到b2b，第1隻ring仲要係帶班2線去拎。

都仲未計佢d痴線4雙數據，我覺得佢排先過kobe可以理解

series啊
你拿場次做乜勁

第2次排第6拎到總冠軍都好屈

睇最後一場就決定邊個廢
咁我以後fmvp 係咪頒final game mvp???

其實睇返個List都證明到係大球會係幾重要
除非你真係實力超群如MJ、Wilt

下 小牛4-0湖人恥笑POST我都搵到啦

你唔係搵唔到呀 岩岩睇返都笑死

計場均淨係輸命中率
計生死戰又炒高比表現
點啊

個分別係 Kobe 表現唔算話真係好差，Pau 先係最差果個
而熱火 Wade Bosh 都打得好，Lebron 就 ...
好記得果句，Lebron finals outscored by Jason Terry

兩隊2008對綠軍stats
狗比咪又係輸

barea 都打唔入

你計 achievement 定 career longevity stats 都無可能有咁嘅結論

呢個post係易搵d既
自從呢個post之後幾多人用大膽預測開post

柒就一定柒，一世都冇得洗架啦
但我覺得無理由無視我皇係東部打得幾好個D系列賽
然後拎個二輪出局嘅人笑個Finals輸波嘅人

btw
到底係咪講緊lbj 除08年外 07-11年係第一人
我就未見過無冠既柒頭叫自己做第一人

但mj都要等到pippen成熟d先拎到？
其實騎個陣作為最勁既補強幫james搵左咩人

都係果句, 你要笑kobe 咪笑
但同我笑lbj 有乜關係?

打七年決賽柒一年

依家係你話KOBE 07-11係公認第一人呀大佬

你連自己個命題都搞唔清就咪柒啦

你真係當冇搵過人
lbj 話要內線勁d, 比左oneal
lbj 話齊陣啦, 但差一個外線三分手, 比左占美臣佢

果陣市場有乜大魚, 你可以講下點操作

講場均數據好過Kobe，係命中低5%，我當打和啦。
講生死戰表現又唔得，你講啦，吾皇呢年打綠軍係邊方面及唔上高比?

I don't know
我覺得差唔多，但主流都係差D

你失撚左憶?係你話07-11kobe係公認第一人，大家先屌你，你又搬龍門去講james呀，柒就走啦

咁你kobe 07-11 係第一人, 咁好明顯你地話唔係既話, 取代者咪lbj
調轉講咪一樣, 咪柒ok?

好心d kobe狗要打飛機開過另一個post打啦
退左休 playoff 關kobe鬼事

07第一人唔係Dirk就Duncan架啦
08 高比無爭議
講緊09 10有爭議
11直頭冇高比嘅事

唔知邊鳩個講07~11高比公認第一人

唔係KOBE就係LBJ?
06冠軍WADE廢既係咪?
DUNCAN當年廢既係咪?

咩世界, 占狗打飛機就得
btw, 以前出哂名既猗都可以笑勇士
世界變

你自己話幾時見到有人笑kobe

#767#

球隊歷史上未贏過冠軍肯定唔係大球會
如果有球員贏過 MVP 就等於係大球會，咁 OKC 都係，木狼 Hawks 都係

如果計數據 Wilt 肯定第一人
All Time 排名一係係考慮曬所有野
2 rings 含金量高得過 2 rings 第一人身份拎 + 3 rings 第二人身份拎？

點解kobe唔係=LBJ係?mj後lbj前跟本就係亂局

幫我皇擋駕
有d占狗係咁架啦
組巨頭就搵boston擋
仲要唔同性質
拎唔到冠隊友擋
贏波就lbj carry
輸波就明星級隊友就退化變工兵
你唔係唔知呀

有冇人講過wade 係第一人
成個討論, 你地咪拎lbj 黎比, 因為lbj 係最可以取代果個

坐輪椅復出感動世人啦

完美表現為屌而屌選擇性失明

咁你不如講下邊年lbj係第一人

夜一夜又有大戰睇

你除左鳩up加火之外
仲有咩討論過
利申 花生緊 學緊野

咁同笑lbj 有乜關係
我唔笑kb=唔笑得lbj

我唔笑kb 比小牛4-0, 因為佢表現唔值得笑
正如冇人笑lbj 比馬刺4-0, ok?

09 10 可爭論
12 13 14都係
15 16 17 可爭論

00年到10年根本亂局
2012 James拎大滿mvp+fmvp先公認第一人

其實你口中嘅第一人係咩意思，多人識?打波型?球賽統治力?

2012-present

喂 咪住先 今日咪有條友話"第一人"減薪去熱火既 個陣未奪冠架喎 個個反占出黎講兩句啦

我個人覺得：
00-04 O'neal
04-08 懸空 （TD/Dirk/Nash實力有但從來無比人叫過第一人； FOJ同Melo仲爭緊未來第一SF)
08-10: 高比
11-now : FOJ

又話未奪冠唔可以做第一人
07 08 高比咪又係未奪冠

嘩
屌你老母

nash從來都冇份爭所謂既第一人
即使2連都仲嘈緊佢同kidd

比你地駁左. 咪講左07 11咪算勁數

洗唔洗放大講多次

咁都仲bin到

呢度呢度
我上面都補充左lbj拎冠之前都叫做將來第一人
咁當然你可以話未正式成為第一人減薪組團係冇問題既

咁08年都唔係

Nash 2連MVP個期都叫壓到Kidd
Kidd拎冠之後就冇野LU

2連果陣係nash > kidd
果左2年淡忘2 times mvp, 無啦啦變有爭議

之後kidd 無啦啦kidd拿左個4弟fmvp, 就變左kidd> nash

如果高比同james同年出道
依家既地位應該同KD差唔多

第一個冇問題
但第二個個時已經話係冇人揀先俾佢

第二個MVP一直都好大爭議
Nash最重要比唔上Kidd係無帶過隊入決賽

當然，如果07年冇發生個單野
Nash一定壓得住Kidd

冷得同你嘈, 聽晚有機會再嘈
仲有, 我唔係kobe fans
我只係覺得kobe 擺明08-10第一人
高比=黑哨狗 完

第二個真係水咗啲

邊單。
btw ， Jason kidd無打老婆歷史地位可能會高返d

小氣 oneal到而家都屌nash偷左佢呢2個MVP

mvp 好難咁講, 呢d真係天時地利人和, 你咁講, 有d人既mvp 都要扣起
mvp 一年一個, 算數啦

走住黎屌

Sympathy MVP

mvp呢D好易有審美疲勞

好似吾皇呢D拎左4次 要拎第5次極難 養大左班友胃口

一切都要多謝Jerry West呢個伯樂帶左佢入湖人。
一開波就有O'neal磅住。
不過佢自己都好撚努力既，呢樣無可否認。

咁夜都有罵戰睇

利申唔同意未贏到冠軍唔可以做第一人
頭三四季 Shaq 同 Duncan 差唔多
04, 05 Shaq 跌左小小，KG 同 Duncan 爭
06 開始 Kobe 有份爭第一人
2011 Kobe Lebron 平排
2012 Lebron 超越
就算 Nash 贏多兩個 MVP 都唔會係第一人，零防守

Spurs vs Suns

講真, kidd 帶入東岸真係食正東岸最最最最最最垃圾時期
nash 輸果d 根本唔失禮, 湖人馬刺都係總冠軍級別

kidd 帶隊連反擊之力都冇, ansh 真係有得鬥
仲未計nash vs kidd隊友差幾遠

btw, 搵日想開戰nash > kidd

有D同NO D差好遠

咁kidd隊友係狂人馬田，rj 都無得打既

好簡單，之前TNT都講過
Kidd Payton Nash點排
幾乎毫無爭議
Kidd > Payton > Nash

淨係講打波
lbj係11年最柒姐

我自己認為nash做到既野kidd做到8成
但kidd做到既野nash隨時5成都做唔到

其他年份既playoff都完爆某人

打馬刺Martin比Duncan屈到真係喊出黎，比人地係總決賽差D4雙

KIDD有份守當打既吾皇
守到佢打左生涯最柒既總決賽
唔是咁易架 睇下依家邊有人守得住佢

True
利申，半個Nash fan
我咁憎湖都入左Nash件湖Jersey

09 10 都係 Kobe 打得好小小

Agree
始終拎到冠

有得簡都唔要零防守 Nash
要多謝 Gilbert 玩死湖人

個年吾皇係打得好猶豫，個時睇TVB比驊哥屌到佢仆街。
不過個時好似有講下話想做個FMVP比Wade，點知柒到返唔到轉頭。

09年james playoff場均成40分

BTW留意到某幾位會員成日拎高比/綠軍做槍黎戰我皇
又或者拎我皇做擋戰

冇，入唔到Final冇得講
西書夠場均三雙啦

KD 進攻效率高KOBE咁多 想問史上最強進攻手KOBE得分王拎左幾次?
如果ai 唔傷 勤力d kobe 都成世俾ai壓住啦 天份差咁多
如果佢入當年騎士 依家有春人識佢
不過依個世界無如果 所以KOBE係好運入到湖 有胖仔帶住佢拎三個冠軍